今晚馬鞍山糖水召集區

有無馬鞍山人備今晚出來糖水
幫下黃大仙同大埔既巴絲

自推

再推

推

推啊屌

無人？

11點鐘食糖水！！！！！！YEAH

支持！

推多次

全部馬友落去撚爆佢地班仆街

推 玩埋馬鞍山

馬友呢

比人蒸緊呀

召集馬友巴絲

Lm

有無巴絲有